琴日好撚激昂嗌we will be back班撚樣死咗去邊

準備出發 黑衫人潮唔見哂
呢班人食撚咗屎嚟？

block

Push

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

對唔住, 今日唔可以去和你非夢遊
留意航班資料保安全